# Сервис регистрации пользователя

### Автор: Носов Иван


## Что было реализовано

- [X]  Регистрация пользователя (Добавление записи в базу данных)
- [X]  Валидация введённых пользователем данных
- [X]  Юнит тесты
- [X]  Запуск в Докере через Dockerfile
- [X]  Аспекты для контроллера
- [X]  Логирование в файл и консоль
